城市廣播，算係乜撚野傳媒，老屈差人，垃圾

憑乜話係粗暴推撞喔，屌你老母！（差佬Tone)